[理大隔離營] 理大偷偷地將2000個大陸學生運入Poly Hall做隔離，本地宿生完全唔知情

事源
Poly停學直到3月2日，之後就會正式開sem，
有2000個黎自大陸既non local學生3月需要番黎理大讀書,
而呢2000個大陸學生係會入住Poly新&舊hall (何文田&紅磡宿舍)
Poly為左安排班大陸學生可以3月正常開學，
係冇咨詢過本地宿生既意見下，擅自提出將兩個宿舍用作隔離營，
係2月開始，陸續將2000個大陸學生安排係宿舍到進行自我隔離14日
到時候本地宿生係會同班大陸宿生住埋係同一棟野到

______________

以下係Poly對呢單野提出既安排:

Poly既安排懶人包:

1. Poly為左要隔離個班大陸學生，強烈建議本地既宿生quit hall
2. 唔quit既本地宿生就繼續同大陸學生住係同一棟building到
3. 11-18/F 比大陸人做隔離，3-10/F 比本地宿生繼續住
4. 宿舍係得一棟building，所以lift,common area,部分宿舍設施係會共用，11樓行去10樓只係一層樓梯既距離
5. 隔離既準則就只係根據佢有冇自行申報有中國大陸既外遊記錄

______________

重點:
1. 紅底Poly奶共奶上腦，要本身住緊係hall既學生走，比大陸學生入黎住，實行大陸人優先政策
2. 唔走既學生就繼續留係宿舍同病毒困獸鬥，即係逼本地學生走
3. 兩座宿舍都係極近民居，北有半島豪庭，南有海濱南岸，再行多幾步路就係黃埔花園，紅磡灣花園，仲近過粉嶺隔離營，隨時造成社區大爆發，唔好唔記得大陸人係有腳的，佢地識周圍走
4. Poly完全冇講點去做好隔離，佢地根本就冇權去限制班大陸人既自由出入，變相危害其他宿生同周圍市民既安全
5. 依家Poly係拎本地宿生，附近市民，甚至全香港人既性命去較飛，將2000個由大陸番黎既學生放係極近民居既Poly Hall做隔離，
一旦社區爆發，Poly Hall就係下一個淘大花園
6. 係呢幾日已經不斷有大陸學生check in左宿舍，仲係宿舍四圍走，但住緊既其他宿生係完全唔知情，而家宿舍嘅抗疫措施就只係出入由保安量體溫，同埋填一份外遊申報表，病毒潛伏期14日，加上內容完全自發，根本無辦法有效篩選有機會受感染嘅大陸學生。
6. 大陸學生住高層，本地學生住底層，病毒有機會經由排泄物同廢水傳播，理大此舉簡真罔顧本地學生安全，草菅人命。

______________
依家有起碼2000個本地宿生仲住緊係到，佢地處境係極危險，
連自己同大陸人住緊同一棟野都唔知

最絕望既係，單靠Poly人係逼唔到學校取消呢個政策，
因為Poly出名唔會聽學生既意見

大家幫手推上報，比壓力Poly，要佢地立即暫停大陸學生Sem 2既所有學業，唔好比佢地落黎香港害人害物，
咁樣先至救到Poly既學生!
______________

成日都攪鳩Poly

自制10連

Push

Tui

唔係停到2月17咩？

本地poly 學生真係好命苦
屌你滕錦光，屌你esmond mok，屌你屎忽

推左上熱門先再睇details

仆街，支那人優先政策。

Poly Hall 就係呢條撚樣話事架啦

推

推1

屌佢老味，理大身為香港既學府居然帶頭歧視本土香港人

推呀

2月17 online teaching
3月2 face to face

唔明點解唔叫班大陸人online learning, 仲俾佢地入 hall

pish

有名你叫
紅磚

自武肺爆之後冇點返，對上一次返係quit hall
支那人多到

屌

驚咩？
發覺中左幾個...咪又停課....根本唔駛開學.....

唔係喎

上左熱門最底

大灣區博士

理大實行支那人優先政策
中殖香港下本地人只是二等公民

香港獨立是唯一出路！

推上熱門

要迫原本住喺度嘅宿生調房

求pin

戇鳩

嘩屌上面啲毒屎沖落去咪食哂?

上左即時熱門頂

呢個email 25/1 wor

香港獨立是唯一出路，一位台灣人的請求
自從反送中運動開始，一直關心香港
很敬佩香港的年輕人
當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

屌頭先cap錯圖

推爆

你叫d hall 莊點算成班mk仔會唔會又為爭女屌女打交吖嗱

埋土人推

紅磚好命苦

屌你老母 好撚後悔入咗奶共大學

咁新hall係點隔離？

唔好撚spin走原本個問題

唔係咁多個同學話返屋企就返屋企㗎嘛
有人屋企住六七個人冇自己房

而家咁樣 poly根本就係想這呢次肺炎踢走晒所有本地生
留返個hall比大陸學生住
佢講嗰啲乜嘢top piority 真係聽佢講啦
到時着唔番入去 就話已經係提高左你個次序㗎啦
Poly Hall admin 有幾蠱惑都唔係第一日知啦

Quit hall姐係逼學生入疫區執行李走姐

唔撚好*

Poly hall 除咗廁所後樓梯同埋你間房
每個角落頭都有閉路電視
你搞啲乜嘢 保安5分鐘之後一定上到黎

香港省不再獨立，所有香港人都要死

而家得返Hall莊 先有少少少少少少講嘢嘅機會㗎咋

幫推

Pish

之前仲交左今個sem hall 費,而家逼人quit hall垃圾奶共poly

dllm，仲有人敢讀poly?

推！

唔好中poly計 個人走都唔好quit 可以話遲啲會入返嚟嘅機會一定好微

革走

乜撚野都大陸人優先
屌你老母

推, 救救poly本地生

啱，反正比左$，我冇點返去，不過放垃圾都唔益班畜生

推，點解又係poly

成間嘢啲老師都係教畜嚟

搏衰

支那學生死全家

重點係佢未推呢樣前已經比緊NDS入黎

仆街

一陣捉撚住hall d staff黎問

屌你私怨撚死埋一二邊啦
呢個時候仲針hall莊做乜尻
hall莊做緊野架啦

希望今次呢一件事 八堂宿生會可以連成一線 放低之前嘅積怨 對抗poly HA 呢一個極權
今年開始 已經見到 poly hall 本地人立場已經開始前所未有咁式微啦

p

係根本理工校董會個架構有問題
幹事會根本唔會做到嘢 其實佢等於另一個獨裁統治

好撚痴線

校長要拯救同胞

臨瞓前一推

應該係話Poly 搞鳩 poly 學生
同香港政府一撚樣 搞鳩香港人

同政府一撚樣，唔肯封關，死都要將所有人塞埋一樣，真攬炒個下就會賴9啲學生唔一早搬返屋企住可能有啲學生返屋企，同啲藍絲無腦屋企人住仲高危

同hku之前一樣 逼local搬走 話搬走下年就比你readmit 要佢地讓房出黎做隔離 講明hall有權隨時清你房 唔想比人清就自己返黎quit hall
最後su好多人投訴學校先叫班nds去住酒店間酒店仲要係好近民居

入去大屠殺

我都想poly會好似hku咁聽民意...

舊hall而家連口罩都唔派

入面交叉感染，唔病變有病，以佢哋衞生常識，一定烏煙瘴氣，工友都會中招散開去

真係CLS

推
又搞鳩埋土

poly學生同香港人一樣，唔知幾時就會被代表咗，啲意見同自己嘅完全唔撚同

quit唔係退錢咩

輿論壓力就係我哋而家poly本地學生嘅最後一根救命草
請大家幫推

ama有d local tutor幾好人
不過真係中國professor居多
係好撚多 普通話多撚過英文

本地人立場？唔明

同埋講緊唔係淨係poly嘅事
係紅磡區乃至全香港嘅事
大陸學生落到黎 自我隔離完全係靠自律
Poly hall 咁近民居 大陸學生周圍走真係好易全個社區大爆發
救救poly 救救紅磡

大陸啲大學都唔畀返校播毒啦

推呀屌

Hall莊本地人搞
今年已經有一個hall斷莊 變咗大陸學生搞活動
好多個hall唔夠人接莊
可能出邊有人會覺得hall莊係屌女無所事事
但其實hall莊係宿生同poly嘅唯一橋樑

又奶共

push

Pih

仲未瞓？

邊個halll

出common見到nds洗衫 驚到瞓唔著

Hku都係咁

樓主邊個hall

呢d時勢仲唔返屋企？

Wtf?!

哇屌你老母 poly又黎 赤土啦不如叫

係poly高層on9 無得救
成日諗野出黎迫害本地學生

之前逼人清潔依家又做隔離營

根本每樣措施都係想香港人死

學生會做野未

推推推

垃圾Poly
我寧願新hall for隔離
舊hall for 健康嘅人

住埋同一幢真係on撚9
叫哂poly啲高層落嚟試下一齊住先囉
敢一齊住先好提啲咁嘅policy啦你老味

搵得蚛蝈人做校長就知出事

推返上熱門

p牌仔照推

救黃埔，推

垃圾奶共學校

HA每個policy嘅最終目的都係想剝削本地學生權益 最想就係成個hall冇曬local 得返啲支那生係到
成日搞埋曬啲小動作以為冇人知

之前靜雞雞記錄曬貼文宣係門口嘅hallmates想秋後算帳
識人試過戴住口罩唔俾入hall 要除口罩俾pmo認樣先入得

12月個陣仲想改policy俾黑人保安可以搜身搜隨身物品(hallmates+guest) 又縮短visiting hours(7am-11pm變9am-9pm) 又減少訪客人數(3 poly人, 2 non-poly人) 唔講真係以為啲hallmates坐緊監啊

再講吖 樓下啲黑人保安簡直不知所謂
日日無所事事 行行企企 就咁講句話係guest啊就俾得人入 根本就冇必要有額外嘅保安係樓下

咁得閒咁有錢係campus整埋曬啲濕鳩閘機 不如好似其他u咁攞啲錢送曬啲支那生住酒店隔離仲好啦

不能同意更多 poly暗雅底根本就想洗走晒本地生

Poly 仲要有一棟hotel icon 夠做啦 俾你班大陸學生高床軟枕

屌，希望呢啲奶共仆街全撚部都中肺炎

Pushh

真係cls，推上報啦diu

721 831 101 1111

推俾蘋果啦

瞓前推一推
救救poly救救紅磡

成撚日都係咁......

組隊質問hall班鳩層
問佢點撚保障本地學生

我覺得仲留喺度嘅本地生應該要俾啲壓力HA

隔離營即係集中感染營

香港人唔好住
由班強国人交叉感染

on9咁大間自己酒店唔撚用

推 仆街紅磚校長

到底poly學生做錯啲咩要咁命苦

理大保衛戰2.0

我屌
我住物華

賣港

奶共 .. 求template report 佢咩都好

831

有8架𨋢同2條樓梯
成10條路點封......

臨時臨急點搵地方住

大家幫手宣傳下

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

燒鳩佢宿

理工又被人搞

最撚on9係佢地會四圍走

pidh

屌！

你好，我係香港理工大學學生宿舍嘅宿生，依家宿舍辦事處對於內地生入住紅磡學生宿舍有以上嘅安排，我擔心以上嘅措施未必可以有效控制疫情擴散，並有機會於紅磡區內散發疫情。現時已經陸續有農曆新年過後從內地回來的內地生入住紅磡宿舍，為數不少，但現時宿舍的防疫措施只不過有自願填寫的外遊申報表和於閘口量度體溫，完全是靠宿生自律。倘若以上的措施實行，對於紅磡區的疫情控制有不可想像的負面影響。希望各位能夠多加關注，謝謝。

puah

咁多渡假村仲唔夠用？係要搞啲大學生？係咪想搞生化六四？

次撚次d香港學府都係咁對香港學生，一定唔可以比佢過

黃埔本身都夠大獲
poly加油

今日日程2月4日 (二)
手足請做好各種防疫措施
醫管局員工陣線發動第二階段罷工行動
09:30 醫管局員工陣線罷工請願集會

12:00 天水連線。圍城檢疫站

13:00 中環和你Lunch(12:00 公佈確實地點)

14:00 七區醫院醫護界會員罷工簽到(請先通知上司罷工)

16:00 旺角【醫管局員工陣線招募日】

17:00 銅鑼灣x尖東酒店界街站【全城清潔日】
———————————————

推爆佢
要推上蘋果

既然入得嚟住
咁唯有夜晚幫手消毒囉
聽講高溫消毒先有用？

quit hall都要返去執嘢啦成堆大陸人點敢返去

Poly真係垃鳩圾 咁耐去黃埔會唔會第一區大爆發

痴撚線
Poly 學生好命苦俾賤種校長高層出賣，唔理，依家仲要推佢哋去死，由佢哋自生自滅

屌你哋係咪人嚟架！你哋班膠層都有仔女架！仆街！

cls

有無腦咖，封低層比隔離人士住先有限度減低到風險

up

pish 到poly 生用

Push push

港大都話比間酒店 但polyu真係乜都無 唔顧及都會用hall既人 無任何隔離措施去幫要隔離既人 只講係hall自己隔14日唔好周圍走

推 要上報

Shame on POLYU

唉屌學校幾時可以俾我地抖下
搞夠local學生未

推一定要上到熱門

又係時候封poly自救

點樣先可以得到關注

屌 推

點解poly永遠要搞d學生先安樂

痴撚線
校友可以點幫

北區走唔甩嫁喇但黃埔有人播毒再加埋poly

有無人燒hall 攬炒?

係咪要硬爆多次poly

啱啱落龍門食早餐

紅磡間間藥房都幾百人企喺度等開門買口罩

住新hall想quit

quit hall保平安
就算人地唔做隔離營,咁多支那鄰居本身都好大風險

乜poly 唔係收左廢墟啦咩

又搞9poly

外國入菜，本地復耕

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

屌你老母
有冇人組隊唔比佢地入尼
打撚到班大陸仔驚

高汁管理層

Pushhhh

理大校長係咩人, 大家心撚照啦

Hall入境署
講真 自己宿舍自己救

tui

班死支那人快撚的中武肺

屌你老母
垃圾poly

屌 又搞Poly

利生堂？

又攪poly

仲話有100個nds係hall入面隔離緊
加速主義

唉屌那媽

老老豆豆，成二千隻蝗，你唔困佢喺hall，俾佢哋周圍走咪仲仆街

其實一間大學有幾多學生
2000大陸人咁多

屌你老母poly真係草菅人命傻鳩奶共狗

Hku都比酒店佢地隔離啦
你話佢隔離左14日就比佢入姐

個hall要高溫消毒

高溫消毒成個hall

召喚·老豆搵仔

點困係hall呀 咪一樣會出街 係要掟撚哂佢地返支那呀

其實 3月仲會開到學咩 呢個sem應該都係online teaching啦？

琴日喺gf聽到reception同個大陸人講因為佢大陸返黎要佢自我隔離14日，間房就得佢一個冇roommate。但係就要佢每日落樓下報導兩次...

屌你老味 咩自我隔離仲有得周圍走㗎咩？！？！

點解唔quit

Laugh jor 就算係房佢都識行出去common/廚房掛？

之前驚冇得fully refund

咁佢想食野邊個買比佢食？

奶到出汗

屌你係咪要裝修？
大陸學生係人，本地學生就唔係人？
本來就係我地地方，你叫我走，搞撚錯呀

原來咁多大學停到三月就係咁解

班支那種根本就係隱形炸彈

dllm

poly學生真係好撚慘

紅磡呢個交通中樞做隔離營 poly好撚野

o

嘩屌 唔知會唔會好似hku咁處理

新hall 本地宿生

理乜大？
比毅進攻佔之後已經係毅大

滕錦光真係垃圾到冇人有

理大變咗集中營

屌？！

Sem2先reg到
交埋錢
Quit會唔會退錢 未check in

不如連埋新hall

屌你Esmond mok

咁又點呀，你班人又可以做得啲乜？

返屋企啦，仲住宿舍？

佢上面唔係話會退全數咩
其實成個月冇學番 hall fee都白交左成個月
不如quit hall 退錢好過

拎起武器反抗囉 講完

香港八大係咪鬥緊賣港唔係鬥成績

仆街 依家係舊hall 是咪已經死得

本地學生已成condom
返屋企同廢老（新年去咗大陸）嘈
vs喺hall驚大陸人
點都係死
push

我見寫未實行
不過為健康都係quit 頂盡扣5舊按金

PUSH

pu

咁都唔反抗只有等死 支那狗會食晒退燒藥先落嚟

推 頂我quit唔quit呵好

重點唔係quit唔quit
而係本地學生冇理由要攞自己嘅健康做賭注
為咗就2000個NDS就拎新舊hall做隔離
成個香港攞晒比你隔離好冇？

推 poly正pk

依家啲NDS已經偷偷地入緊黎
但入邊仲有大量local未走
而入hall淨係填張垃圾申報表同check你有冇發燒
根本就唔可以有效防範帶菌者
變相local學生人人自危

新hall本身已經大部份係大陸狗
又冇宿堂文化，冇可能

推
光復舊hall

邊個Hall咁慘

wtfpush

Poly係咪on9
為咗開sem不擇手段
我屌你老母

搵人打比鄺葆賢議員
Poly簡直危害緊個區

攬炒囉屌你老母支那狗！天滅中共！

咁咪大爆發囉，呢場瘟疫有排都唔會完，34月先高風期，全座都係支那人，唔爆真係前世燒香
早走早著拉

成2千個
真係蝗蟲

Push yo ass

其實佢冇講到我地退宿之後啲房會俾nds住

poly紅撚到

Poly人 推

poly 宿生要即刻示威抗議

推爆佢老母 滕狗死全家

推 重要

痴鳩線

屌呀

入紅磚悔終生

sad but true

poly su可唔可以做下嘢

哇屌

su做嘢喇

住附近 dklm
啲仆街nds實周圍走

推唔刑
有咩幫到手

屌你 啲支那蝗唔走要 local 走？瞓撚醒未

push!!!

唔同國家嘅人住埋同一棟野都叫隔離？
屌你老母

當年讀LSGI都唔知條仆街咁撚無恥

救本地生啦！唔好被大陸生落來周圍走啦！

屌.......我理工...前排因為唔洗停課理工不開放 先叫我哋同事到何文田&紅磡宿舍等地方返工 好在同事們成功爭取暫時留守在理工.....如果再冇嘢做就要過去

哇屌
好彩無accept offer姐
仆街滕狗

好似係LS

打錯唔洗改要

根本咁搞法返學同教書都係搵命博
如果佢地一單都無還好
如爆左一單，應該大家要全年停課

Shame on Polyu

屌你老母esmond mok
剩係識出封廢email叫人返屋企

推上報屌 瘋傳開去la

咁撚多一個有病就有好戲睇

Poly咁撚仆街!!!

聽講啲nds比人隔離咗仲可以用Hall嘅設施
淨係每日要落去量下體溫

推
利申 住緊舊hall 屌撚哂poly高層同全部大陸閪

私了！

Poly學生, 請自救, 離開左先!!

teoi

Push.

點解每間大學都要咁優待呢班病毒carriers?
港大係咁暴大係咁埋大都係咁

屌，都唔知可以點算
利申：住緊，番屋企都係死。

原因唔撚係住hall好好玩好開心，住得hall屋企都有番咁上下遠，又唔撚封深圳灣，屯元天撚真係唔知去邊好

Cls

返屋企又係死 留喺度又係死

Push
Polyu 食屎

推 支那人返支那

垃圾大學

嘩屌咁仆街

同你一樣 佢迫我走真係唔知去邊好
好心佢啦有hotel icon唔用 本身有校外住宿比班non local又唔用 係都要用hall

我以Poly舊生身份問候滕狗祖母十八代
屌哂你哋老母點解成日要搞鳩poly

推呀！！！

唉屌

DLLM shame on polyu

S

!

利申住緊冇聽過hall莊提呢件事
而家都唔知走唔走好
屋企有廢老啱啱返完支那
仲要出街唔帶口罩個隻
平時喺hall又唔會成日離開間房
而家都唔知點搞

連啦，我住新hall 呀，超不爽佢個垃圾policy

屌你老母臭閪，攞d廿年前既舊聞尼阻9住晒

傻左咩

冇咩野既
Poly生平時帶下囡開房 中左肺炎傳下社會都好事

推 支那賤畜就係唔會守rules
剩係識為禍人間

堆啊屌

支拿人死番上去啦

spin夠未

P

新hall gg

住緊same

冇反抗行動？

日日見到大陸人拖篋搬返嚟
遲早出事

屌依家衫都唔敢洗
驚同佢地用緊同一部洗衣機

埋土

支那人校長？

+1

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

用公家機洗衫可以額外落彩漂粉
溶水之後會釋出雙氧水幫助消毒

有冇人幫手推比各大報社，搞大件事？

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

依個係臺灣蘋果

有冇人幫手推比各大報社，搞大件事？

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

加埋你個template 好似更好

借尼推

Report 去邊？

有冇人幫手推比各大報社，搞大件事？

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

Push屌我唔想死住

我哋可以做啲咩啊屌

幫手推比各大報社，搞大件事！

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

而家有落滴露得唔得

推上去

2000個

pushh

連保安都

Poly不嬲垃圾

不如poly執咗佢，直接做黨既隔離營

滴露(chloroxylenol)同其他家用消毒藥水都殺到病毒

個hall 比資助學生住
self finance 都冇得住
依家要搞到為左佢地本地生quit hall
收番佢地錢唔該

幫手推比各大報社，搞大件事！香港人自救！

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

Template from 樓上手足:

你好，我係香港理工大學學生宿舍嘅宿生，依家宿舍辦事處對於內地生入住紅磡學生宿舍有以上嘅安排，我擔心以上嘅措施未必可以有效控制疫情擴散，並有機會於紅磡區內散發疫情。現時已經陸續有農曆新年過後從內地回來的內地生入住紅磡宿舍，為數不少，但現時宿舍的防疫措施只不過有自願填寫的外遊申報表和於閘口量度體溫，完全是靠宿生自律。倘若以上的措施實行，對於紅磡區的疫情控制有不可想像的負面影響。希望各位能夠多加關注，謝謝。

2

幫手推比各大報社，搞大件事！香港人自救！

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

Template from 樓上手足:

你好，我係香港理工大學學生宿舍嘅宿生，依家宿舍辦事處對於內地生入住紅磡學生宿舍有以上嘅安排，我擔心以上嘅措施未必可以有效控制疫情擴散，並有機會於紅磡區內散發疫情。現時已經陸續有農曆新年過後從內地回來的內地生入住紅磡宿舍，為數不少，但現時宿舍的防疫措施只不過有自願填寫的外遊申報表和於閘口量度體溫，完全是靠宿生自律。倘若以上的措施實行，對於紅磡區的疫情控制有不可想像的負面影響。希望各位能夠多加關注，謝謝。

3

幫手推比各大報社，搞大件事！香港人自救！

蘋果報料聯絡方法:
聯絡我們：0809-012-555
WhatsApp：0971-012-555
傳真熱線：0809-013-666
電子郵件：news@appledaily.com.tw

Template from 樓上手足:

你好，我係香港理工大學學生宿舍嘅宿生，依家宿舍辦事處對於內地生入住紅磡學生宿舍有以上嘅安排，我擔心以上嘅措施未必可以有效控制疫情擴散，並有機會於紅磡區內散發疫情。現時已經陸續有農曆新年過後從內地回來的內地生入住紅磡宿舍，為數不少，但現時宿舍的防疫措施只不過有自願填寫的外遊申報表和於閘口量度體溫，完全是靠宿生自律。倘若以上的措施實行，對於紅磡區的疫情控制有不可想像的負面影響。希望各位能夠多加關注，謝謝。

下 diu ，我再搵下香港果個先

push 呢個

香港得e個？

根本新hall就多大陸西

Pidh

幫手推比各大報社，搞大件事！香港人自救！

頭先柒左，po左台果資料
香港蘋果報料聯絡方法:

投稿網上論壇可電郵到onlineforum@appledaily.com

若閣下只想文章在報紙發表，可沿用郵箱：forum@appledaily.com

或郵寄：將軍澳工業邨駿盈街八號一樓《蘋果日報論壇版》，或傳染真：2370 3283。本報對來稿有刪減權。

Template from 樓上手足:

你好，我係香港理工大學學生宿舍嘅宿生，依家宿舍辦事處對於內地生入住紅磡學生宿舍有以上嘅安排，我擔心以上嘅措施未必可以有效控制疫情擴散，並有機會於紅磡區內散發疫情。現時已經陸續有農曆新年過後從內地回來的內地生入住紅磡宿舍，為數不少，但現時宿舍的防疫措施只不過有自願填寫的外遊申報表和於閘口量度體溫，完全是靠宿生自律。倘若以上的措施實行，對於紅磡區的疫情控制有不可想像的負面影響。希望各位能夠多加關注，謝謝。

屌好慘呀 住緊舊hall發現左我隔離房係新調入嚟係大陸人 佢好撚污糟 整到個地下濕晒 用嗰啲牙膏洗面全部都係大陸字 好淆 我今晚即刻返屋企

賤撚到

其實唔止埋土
中大港大啲hall都係咁
睇尼真係要搞㑼大專宿舍連線
趕撚哂啲支那賤種走

會唔會有爆徒燒Hall架

咁爆

港大有比錢支那西住酒店隔離

屌你埋大直情有成座hotel icon喺度
係都要叫大陸人返hall隔離

dllmh push

正苦又話冇大陸人嚟香港讀書要拆左去，又咁多人嘅？

Wtf push

Poly真係垃圾學店黎，次撚次都唔會考慮學生感受，住hall住到坐監咁，番學就要入閘機

含撚光食屎啦

想問啲Non local隔離期間是咪可自由出入自己房間、樓層、甚至自由出入宿舍？

All due to the Principal !!!

我屌，送翻哩班支那上去等死，咪俾佢哋再害人！
叫佢哋隔離，根本係唔會聽，反而更加四圍走，如果佢哋知道自己中咗，就更肯定佢哋會將病毒傳開去攬炒！
蚛蟈人特質

唔推唔得

點解又係搞9 poly

係啲紅底膠層成撚日度屎橋搞鳩本地學生

各位Ching 幫手呀！

幫手推比各大報社，搞大件事！香港人自救！

連最基本限制大陸人活動都做唔到 談何隔離

想毒殺本地大學生？

點解poly啲高層真係可以咁撚垃圾
幫推，有無得順便叫佢回水？學費

點解唔住Poly棟酒店？

含撚肛本身都係支那狗

火魔消毒啦

Help!!

咁點算隔離

推推推推

Btw 我hall啲hall莊派口罩
好撚sweet以後唔笑你哋淨係識屌閪

住新hall，冇莊

仲有病毒可以唔經lift stair傳播

仲要係共產黨員

學費呢

屌你老母 火攻

Diu me 2 ，有冇辦法整個新hall聯盟

Push 垃圾滕狗 垃圾HA

同大陸狗整咩
咁睇唔開住新hall?

既然都停課 點解唔叫班nds返歸

好撚仆街

VTC真係辣雞

屌都無限期停課 班支那狗仲入hall做乜9

瞓醒pish

Pish 唔可以俾佢沉

再pish

Pish！

新hall本身已經多蝗到透唔到氣

區議員今日回覆左了 都只係話會跟進下咋

佢到底幾想香港學生死

繼續推 唔可以沉

香港獨立唯一出路

推 仲要退學費啊屌佢老味

推呀 推番上熱門

推翻上熱門啊

Cls poly

Dllm又搞9 poly

Su會唔會組織我地學生一齊行動
要求poly減學費and隔離中國學生
而家咁樣真係散收收，凝聚唔到大家
去到最後班鳩層都係唔理我地本地生既意見
直接做佢地想做既野
如果有人可以組織到我地一齊行動
我諗我地大部分學生都會響應
俾壓力班鳩層

同我推翻上熱門

再推

大家可以係ig推到su搞行動
集會又好嘜7都好
只要凝聚到大家就好辦事
係到推到上天花板但無行動班鳩層一定唔會理

新hall 幾新淨呀麻

落嚟避難lor

Poly su is a joke

唔理，照迫鳩佢地睇下有無行動

今日宿生會已經同poly高層開緊會 不過好似未開完
完左有咩消息再update大家

屌你老母
新hall 隔黎就地鐵站，仆街啦今次

大家住hall既要幫手推行動
再咁落去
班支那生係咁落黎又同我地住哂一齊
離社區爆發日子唔遠

可唔可以包埋新hall 唔好離棄我地啦

大家炸鳩polysu ig迫到佢地有行動

新hall個邊環境真係唔清楚
不過兩自處理手法應該一樣。。。掛

我已經係敢推啦，但好多宿生真係事不關己，已不勞心敢既狀態

其實環境未一樣，但好難搵到local hall 莊幫我地發聲聯名聯埋新hall 得唔得？

幫推返上熱門！宿生會仲同緊高層開緊會！

推呀，但連登集氣真係冇乜用，因為匿名
要fb or ig出活動企出尼集氣先得

宿生會包唔包新hall ?

應該只係舊hall hall莊去左不過應該都會傾埋新hall嘅

Polysu唔撚搞，我地要自己組人落去地下嘈鳩佢地

紅土黃爆發關唔關事？

最重要係造文宣 將消息發放出去
比黃埔紅磡何文田等街坊知道
大量高危大陸人搬緊入黎

隔離營就係佢地隔籬

組織類似美孚 粉嶺既行動
呢個已經唔係學校內部問題
係一個社區防疫既重大議題

絕對關事
要將件事同社區連結
立即開post 出文宣 發放出去

嘩屌 住緊舊Hall表示好撚驚
時不時見19樓以上搭lift落黎都好撚驚

如果剩係大學政策問題
學生係比唔到壓力大學

要全黃埔 紅磡 何文田幾個社區
一齊出聲 一齊行動

以下係簽名聯署
九龍城區議員(紅磡灣區)任國棟，現發起簽名運動，反對將紅鸞道香港理工大學學生宿舍（紅磡）轉用作內地學生的隔離設施，希望大家能透過以下連結填寫意見，填寫完後，也請協助傳送予其他香港人，感激！

另外仲要大量文宣

支持 大家快啲幫簽

喂，你聯署淨係加舊hall ，一陣紅磚將支那西推曬去新Hall 點算

我覺得要 八堂齊心ok?

你聯署淨係加舊hall ，一陣紅磚將支那西推曬去新Hall 點算新hall 宿生都係人尼架

講得無錯
Hall莊幫手連結自己hall既本地生
多d人做文宣貼文宣都快手d
當凝聚到人，係樓下集會俾壓力hall絕對唔係問題
文宣要同社區既人連結
等社區既人都可以參與
因為己經唔係淨係poly既事
班支那生周鳩圍播毒係有機會搞到社區爆發
要快d做野，如果唔係就太遲

今日個會有嘅最新消息就係
現時有110個大陸學到於宿舍內進行自我隔離
分佈於宿舍不同樓層 有人反映隔離suite 已經係自我隔離緊嘅大陸學生 (用同一個廁所)

唔係我既聯署 係紅磡灣區議員發起

何文田人要自救
就加緊搵何文田議員啦

荒謬到極
自我隔離
自出自入咋
班撚樣咁有定力就唔會走黎香港

好啦Thz for ur advice

其他學校一撚樣
例如狗肉大學

政府為可甚麼行業都要發牌制、原因之一就是要控制你反抗能力、作反就用除牌腰脅你

痴線

如果完全冇哂香港學生就好嘞
明就明

支那人都整污糟你啦

一見到大陸人會即刻彈開

我果層好彩冇乜支那種，算係幾乾淨

推推推
一日未封關
班支那生都可以keep住落黎
學校又俾班人係hall到自我隔離
其實即係自由出入
如果咁肯真係有個隱性病人
咁呢鋪大家真係ggez

Poly宿生去哂邊？真係忍咩？

革命尚未成功 同志仍需努力

［集思廣益］以香港人名義呼籲世界各地封香港關

啊李校董，唔知你係唔係講呢個po啦
如果係嘅話，好想知道邊一忽有fake news
呢到所有資訊都係綜合自呢幾日宿生會同校方高層開嘅會
我唔批評你個人，想問下邊到有人9up?
住係宿舍入面嘅本地宿生有幾驚你知唔撚知？
真係屌你都廢鳩事，你做校董為學生宿舍做過乜鳩，整下WiFi????

Wa diu ，佢變左維穩撚？

DKLM 根本就1撚樣冇改變到任何野

支那西入hall照樣隨時隨地直出直入

分別只係申報時時，佢哋會話自己唔係喺內地翻尼，敢就入得hall

好心李校董唔知頭唔知路
唔幫手不特止仲要話fake news
你知你幾大影響力㗎啦
萬一真係俾人以為係fake news而冇人理呢單野
Poly hall local真係多得你唔少

繼續炸鳩su ig
迫到班支那生走撚開

？？？

屌你poly 都冇好好把關 啱啱係g樓先見到一車講蝗語嘅入黎check in 屌您老母
見到owen係到鳩up仲撚嬲 做議員做到佢咁 係g樓坐返1個鐘睇下啦屌您

咁搞唔撚掂，我地學生要訂個時間嘈鳩佢地

Hall莊有無行動，無真係要自己組人

快手去消毒！

真心有意 最驚其他宿生事不關己 走左就當冇嘢
始終住poly hall嘅唔似hku個啲咁有歸屬感

推行動，要POLY人自己開團先

因為我住新hall，唔識舊hall hall莊d人
有無人搵到佢地，問下佢地d莊會唔會組人嘈